
                      Película muy lenta, bien ambientada pero floja en guión... no pude terminarla, Carmen Machi no defrauda pero no es su mejor papel. No volvería a verla ni aunque me dieran un premio
        
            